[鏗鏘集踢爆]百本香港醫護學會賣獎 十萬元認證科技水可致盲失聰

]

屌你重要高永文係獨立董事！
禍害全香港人呀！
正仆街！